法唔法國個名有駿字既十成都係馬撚？

仲有乜撚野鋪頭名 叫駿運
屌 有無咁撚鐘意馬啊

你公司個名有冇個馬字

宮崎駿?

識條友叫俊駿

好型

一定係馬撚

有啊 叫馬你老母

又恰我

直接叫佢俊駿真係好尷尬
跟住唔知點樣大家決定叫佢二駿就算

你好恰嘛

我都想叫下疊字真係好撚cute好撚親匿

唔制

躝啦

馬會個racing club都有駿字

方駿輝

劉馬車

高乘駿

佢入行嗰陣改

其實高乘駿9up嘅轉世係塑膠旺定勝膠旺
好似仲有個劣膠旺

馬駿偉

高駿